====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les " objectifs 1975 " ne sont pas non plus un plan au sens économique du terme;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

